<resources>
    <string name="app_name">Bildirimle Öğren</string>
    <string name="bilgi_body"><![CDATA[
"Bildirimle Öğren" uygulaması, kullanıcıların kendi oluşturdukları çalışma setleriyle öğrenme süreçlerini destekleyen pratik bir araçtır. Uygulama şu temel özellikleri sunar:<br><br>

&#8226; <b>Çalışma Setleri:</b> İlk ekranda kullanıcıların Google E-Tablolarda hazırlayıp uygulamaya aktardıkları Çalışma Setleri listelenir. Her set, içindeki kelime-anlam çiftlerini veya diğer içerikleri barındırır.<br><br>

&#8226; <b>Set Detayları:</b> Bir setin üzerine dokunarak detay ekranına ulaşabilirsiniz. Bu ekranda tüm kelime-anlam çiftleri veya içerikler liste halinde görüntülenir.<br><br>

&#8226; <b>Bildirim ile Öğrenme:</b> Bildirim özelliğini aktif hale getirdiğinizde, seçtiğiniz zaman aralıklarında uygulama size kelime ve anlamlarını bildirime düşürerek hatırlatır.<br><br>

&#8226; <b>Seslendirme:</b> Uygulama üzerinde herhangi bir kelime-anlam çiftine dokunduğunuzda, ilgili metin sesli olarak okunur.<br><br>

&#8226; <b>Esnek Kullanım:</b> Uygulama yalnızca dil öğrenimi için değil, aynı zamanda soru-cevap formatında bilgilerinizi pekiştirmek, terim ve tanımları ezberlemek, tarih–olay eşleştirmeleri yapmak veya kendi öğrenme yöntemlerinize uygun içerikler hazırlamak için de kullanılabilir.<br><br>

Bu özellikler sayesinde öğrenme süreciniz hem daha düzenli hem de günlük rutininize entegre bir hale gelir.<br><br>

Geri bildirimlerinizi bizimle paylaşarak uygulamayı geliştirmemize katkıda bulunabilirsiniz!
]]></string>


    <string name="guide_text_title">Çalışma seti eklemek için aşağıdaki adımları uygulayınız:</string>

    <string name="guide_text">
• Google E Tablolar’a gidin ve paylaşmak istediğiniz sayfayı açın.\n
• Sol üstten Dosya -> Paylaş -> Web\'de yayınla seçeneğini seçin.\n
• Çıkan ekranda, \"Bağlantı\" sekmesin seçili olduğundan emin olun. \n
• \"Dökümanın tamamı\" yazan yere tıklayın ve açılır menüden istediğiniz sayfayı seçin. (Sayfa1, Sayfa2 gibi)\n
• \"Web sayfası\" yazan yere tıklayın ve açılır menüden \"Virgülle ayrılmış değerler\" i seçin.\n
• \"https://docs.google.com/\" ile başlayan linki kopyalayın.\n
• Uygulamaya dönün ve alttaki \'+\' butonuna basın.\n
• Açılan alana kopyaladığınız linki yapıştırın ve \"Ekle\" butonuna basın.\n
• E Tablolarda hazırlayacağınız Çalışma Seti formatı şu şekildedir. İlk satırdaki ilk hücre Başlık, alta doğru diğer satırlar Kelime-Anlamı şeklinde iki hücreye yazılacaktır.\n
• Hepsi bu kadar ☺️ İyi çalışmalar\n
• Ekran resimleri aşağıdadır.\n
</string>

</resources>